FIFA20 Ultimate Team 討論區 (290) 悼念梁義士

CB用緊militao拍保定，保定換Diego carlos算upgrade?

其實隻卡路士麻麻 成日踢空氣

琴晚打wl 入左呢條友兩球先我都l1 r1

跟住條友入返我一球就replay 我

我咪之後入個兩球都replay佢囉

屌佢msg屌鳩我

明明佢replay我先cls

616拎返黎既白絲帶
仲放左係屋企 仲未掉

唔好理呢啲傻鳩啦

打fifa個陣個人係咪真係會痴線d 呢
呢d係完全唔合理既行為黎

明明L1R1最好又唔嘥時間
有啲人就係要串串貢入波replay
諗起都躁底

好掛住fifa 18
嗰陣Tots sbc全部83 rated
而家下下想你破產咁
gameplay 41212彈彈波感覺都好過今集
pack weight又無而家咁閪

咁算啦，今個WL兩個輪流派膠又唔夠冇錢買tots Ramos, varane, Rb Ramos 仲做唔做得過？

上次打 好彩遇過一次咁大把

我同人打每次都L1R1
但總有傻仔唔會

佢係奴隸化左隻驚
Tots 起個個星期兩隻90+ tots 任你奴
打足三份rewards都ok 多肥

不過係唔會俾你夠肥任砌sbc

做就免啦，除非你可以eder 打rb 否則又係浪費又無upgrade

Marquinhos 8 chem都勁

其實個人仔自己行去角球旗/一邊/鏟下草
之後即skip 會唔會都俾人屌

我諗唔會嘅
但播晒就躁啲囉

Thx巴打，試試Marquinhos先

刷任果時 試過俾人播訓地q 腳果個

佢full replay 我會暫停30秒
但唔會自己都replay
自己都做閪野 就冇牙力屌9人

Fifa18 ut玩咗一個月就棄
但之後比世盃mode呃咗人坑
嗰時輕鬆爆機陣 先知玩icon咁好玩

依家先5win

隻Sancho救我一命，12場入21球
一開頭15場贏得4場，最後上到11w淨3

果陣炒卡炒每週賽事好好炒
league SBC啲包都係靚包，唔似得依家得2rare player

League sbc有迪布尼

又嚟deadline fighter

唔想玩

果斷rg 5w完game
0feel

呢條友不嬲鳩鳩哋

基士文

原來係閪精Fung Ying Ying

有片有真相

儲多少少直接換tots ramos好啲
同carlos比出腳準好多

16win淨1 有無巴打有場多

我 留tg

thx巴打

最後一個wl
有幸17
開波太順真係會出事
11g 10w >14g 11w
第二日再打變左
14g 11w > 25g 16w > 28g 17w

兩個星期都17

有幸感受到咩叫極鉛 贏場4:0 輸番4球全部鳩撞去番人地腳到
被追和之後gameplay即刻正常番 無滑雪 無55波全輸 對面即走場 on 99

幾時可以連得番4格 呢家場場5格d陣同pro player 23win打後d陣差唔多 隊隊都一式一樣，壽包/toty kdb/古列/告魯夫/尼馬/ramos/vvd 頭10場都仲可以輕鬆打，之後就隊隊9-10隻塞哂後場等打反擊

邊個贏？

佢起碼G1/e3
成日輸俾佢

佢嬴

最後一場上金一先撞到朗巴
我愛朗巴

你地最後match到？

以前MM最正可以清銀卡
今集全部min rating 75,min 10 gold players

慶幸你有追post

14win而家送三場

match唔到

好難嘅你地係咪等到最後先㩒入去

今個wl打得好左，除左少人打之外
其中一個因素可能係學hastag 4231防守set 6 3
之後一直用2 3 / 3 4

好明顯個防守圈大左，俾到對面更多pressure
好啱手控cut ball line同標波型玩家同Cb 如Marquinhos eder

最後17win?

Wl而家開波？

16缺1

yes 絕殺人

我送場比你 見到中田英壽就pause

有場淨
14:50同你撞下？

直tg video call 影住個mon 一齊入先準

嗰陣啲obj輕鬆解 9成sbc又抵做
再望下而家

好彩你嗰兩隻icon易認

見到香港人就送

加油
goodluck

冇野講，系統必輸波

之前臨到尾MM啲pack係rare gold player 嗰啲大pack
League sbc 大隊高rating啲但會回返個大pack
今年全部都垃圾

any frdly?

唔想我地咁易有大pack搵錢

要大pack就要課

On9

寧死不課

dllm上e

今年部份sbc送untrade pack先on9

added

後期先咁改，本身都冇咁

In a game half time now

唔洗返工？

職業損手

放十日大假

清假

包皮大法

攞假理由：上E

no fd do

我要睇開苞

Reason: last week of WL

Feel到加埋到唔過500k

等我聯絡it狗幫你改下packluck

快啦diu

打佢ext

set好左星期四

分幾日打輕鬆好多
呢幾個wl星期六都出咗去
星期日一日打廿鳩幾場 打打下完全focus唔到

一次過7/8場已經好盡
太夜又眼瞓

同意
第一階段 11-0
第二階段 17-4
第三階段 23-7

琴日用左7粒鐘一嘢打哂30場

Anyone fdly?

係時候要放棄曼，玩左幾個月真係唔夠打
換返幾個新人落去，大家仲有無咩諗法
budget: 1m左右

邊d untrade?

Costa cuadrado pogba 都out得

完驚唔洗理成績仲care夠唔夠打？

後防成條線不變情況下，留返Pogba ＋ CR7，你會點砌

我仲理成績呀，我毒撚

allan >里山
左右翼諗唔到

曼迷表示棄左曼隊好耐

人老左唔太掂
我直情打到無MOOD 賣柒哂D人

依家開機邀你

啱啱wl用呢隊打唔差，下個禮拜bruno換tots c7打

開始悶了，不過你入面個堆全部玩過哂，隻隻都幾好用

得110萬 點樣可以提升到150萬買返KDB

星期四allin肥料

星期四中99嗰張

星期四中重複tots紅卡套現

多謝樓上巴打意見
相信只有ALLIN肥料先有得搞
紅卡我最巴閉都係中 三隻艾利臣
其他基本上冇可能

諗諗吓今年冇icon sbc其實都好 至少唔會隊隊一樣 上年基本上隊隊r9 古韋 馬隊 今年多左人試唔同新卡

錢又冇 pl之神又離我而去 點試新卡？

我就覺得係少左機會玩 meta icon

一陣入隻reus玩下 玩厭世3

搞到而家成個club都係肥料
ultimate起碼可以做多五發

召喚藍光之神

黎緊個event應該比你燒肥

有冇巴打知單機點撚icon

點解追成績就係毒撚😂

想轉玩4222，有無邊個pro player玩呢個form好睇

通常輸緊or和緊對面拍大巴先用

點解唔可以一開波就用

4中場易穿中間

可睇YouTube neal’s guide 4222>3124

Hastag有幾個，睇邊個🤣

係咩

Harry
見佢話wl world number 1

宜家career mode好似有

為咗夾VVD用返隻future Star Tierney，都唔算太差wor

你地又話棄既

冇左icon sbc未比土豪屈得仲勁，有icon sbc都叫可以同同水平既土豪打下
而家，唔係高土豪一，兩班，完全冇得打

上年有icon sbc，個物價低的，仲可以玩多的唔同卡

同埋今年的人未又係用死果班，不過唔係icon咁解

而家咁樣貧者愈貧富者愈富
成手肥料得物無所用
上集玩到尾都可以做幾隻勁icon玩下

鳩跑型ST werner定Haaland好啲？

toty de jong 同modric
兩個cdm 邊隻stay back 好呢
雖然end game 但依然會打下dr

鳩跑冇可能唔係werner

Haaland好stocky
預到啲預判好勁嘅會好辛苦

利申：廢

唔打WL者，但得閒都練下sm同轉人

襯依家冇野追練下基本功

重出 upgrade Mendy 電欺

應該都大機

電欺要做了

如果upgrade fuchs會點

出meta 熱門卡啦

最後機會水人課金

Werner 9條街 鳩射

做咩事啲卡冇大跌 平均高過上星期一幾皮

冇人棄game

我懷疑係得香港人先會係咁嗌棄Game
莫名奇妙既完左Ultimate就棄 好似要Set個期限咁
唔明個意思

利申從來都覺得呢個terms好怪

棄驚d人寧願擺堆卡喺度算 得閒打翻兩舖 冇supply咪升

transfer market其實係跟server分region定global

仆街唔夠分 下個禮拜點打wl

其實棄驚 多數人意思係棄WL

俾哂機會你棄

想話解個加利殊都做到想死

廢到嘔唔係講笑

想買Mahrez

仲有5日你打DR

好撚勁 打邊識隱形

我覺得
WL仲好玩啦 時間許可下
DR SB就真係冇意思 寧願閒日砌Frdly

會唔會係in pack抽？

新卡好似好好撚咁wor

我了

咁用番bwa

cam位用得過

臨game尾想試吓隻兒子過下癮 個價硬到

我都覺 反而 sancho 成日蒲頭

拉膠反升上咗1m

cam位勁到癲 禁區頂健康射8成入

Mahrez ok ge
打邊打中都ok 幾爆得 又平平地
要你用熟左
再勁既人 用唔熟都勢係假

想拎exp

半場換位打ST，好好用

其實佢勁 但係成場都唔見人

諗住俾佢打邊既lam/ram ja

中間用potm Neymar

而家用bday 迪馬 成日仆街

我覺得兩翼用high attack work rate 既人好d
mahrez 呢種mid 既去cam 位仲好

Home Office嗰幾個月肥咗好多
哩排去youtube搵下啲tabata每日做下
搵到哩條片

CLS點可以專心做

最右個個大到

台灣賣片咋

時間許可下，呢個重點，要返工跟本得兩日半打，太辛苦

你要搵的男既睇，未專心到

呢個channel幾正 不過要vip先有正角度

獨巴又晤share AV

返工嘅正常應該少過兩日半
禮拜五收工返到屋企食完飯起碼八點幾

係，所以佢加多日就最好
之前上17w都係加時去到星期二/星期一放假

On9 貨金俾佢不如貨比swag

一打就預星期六日加埋起碼冇咗一日
其實好浪費時間

星期五食埋晚飯即刻打其實好辛苦
做左成日野，根本專心唔到十場又攰
三十場留晒星期六日又冇得出街

星期五出去食完飯 番到屋企都11點

打2 3場就訓

星期六日 是但一日要交人 即係得番日半打

加多12個鐘已經好好多
去到香港時間3am先截
星期一都收工可以打一兩個鐘

不過冇可能加多日啦 一個weekly major event橫跨四日俾72個鐘都真係盡 睇吓會唔會cut多幾場仲好

之前仲要40場
整咁多場可能返工嘅奴唔哂WL課金畀佢

好彩未經歷過40場wl 真係不敢想像

好撚勁喎

有冇Fanny ?

當年40場都係咁打，其實而家30場算輕鬆
第一年最癲試過星期五7/8點打到半夜，訓一陣起身再打曬40場，一點出發去機場
不過個時對比而家係易d search人

原本個mode就係俾毒撚玩

尊重啦

Fifa 18仲未認真玩UT，淨係打過一次WL，其餘時間齋打SB

Psn?

其實佢減少啲場數再set matching勝負差再嚴啲一樣分到啲人個rank

根本就跌出嚟咁

星期五晚happy friday完番去都未必有精神打
星期六日最少都要留番半日－1日鳩hea咩都唔做攤抖下
埋單應該得番1日－1日半鬆d打

番工番七日
每日得夜晚打

Added

年紀大

1日/1日半打，真係11w都唔知有冇

見到冇大跌
入左tots朗了
希望唔會後悔

一定唔會，除左佢好易俾人一野拉走之外，基本上無野可彈

唔加數值其實好難入正選隊

仲記得第一隻既otw尼當比利

點知一次if都無

應該係有upgrade，但係唔知新卡係當SBC 出、俾人抽、奴隸獸

今晚friendly之夜

打場？

up左卡卡上moment

完埋WL啲價仲升係咩玩法仲等緊tots so9

比你psn我 想打一場

仲有冇巴打Fanny?

我估係sbc嘅

打DR 奴肥料都遇到3條友齊踢

巴打仲打唔打

我都等緊入隊不過依家買好似好貴 等跌多少少先買

有冇手足frdly?

兒子好野黎

驚尾 早買早享受

連87都未撚過 身家得860k 佢仲企係900k up

隻朗真係cls

有人按佢loading screen tip boost舊sbc player

快賣賢
星期四又升

唔知會唔會番出鬼明奴 boost埋真係J死

Son真係英超最強前鋒
唯一一個閪gameplay 都仲可以有貨交

買賣次數1先cls

如果出隻勁ssk兒子分分鐘又跟住升

First owner ar

又SsK

開game low budget之選

ndombele/sissolo/locelo

Ssk mendy 正路都出
當時最hit

吹到end game

已經特登唔影張卡面

mendy其實真係幾好用我覺得仲好用過reguilon

依家都仲夠力
仲用緊tier

用緊fs lodi

futmas Mendy仲好勁
不過要手控多D

好後悔果陣整左張POTM阿古獸 根本唔值

俾cb 撞？

500k 筆值買d人玩下
星期四放
有冇心水

有新loading screen 果啲logo咩黎

打緊D5

冚家玲
我放假放到端午節

Boost 舊sbc再出

即係出返啲fb scream bday ss果啲sbc?

斷估係

佢loading screen 係有彩虹卡面cover futmas/fb/moment sbc logo
所以咁估

屌你日日login都彈black lives matter

即係都有新卡？

Yup
不過唔知舊個張有無得經sbc/obj upgrade

我得返mendy Ramos lucas goretzka boateng neuer allan quaresema eder

Costa Ssk jovic 個d祭左

希望有兩個sbc 一個require舊個張一個唔洗

我祭左mendy😂諗住regulion勁d

bc wa luiz個堆英超都祭晒得返西德法甲

但我覺得mendy勁啲

就算而家出個正ge SBC都無卡做，又唔會想用錢

求先行開左
再招招friendly night

打完17w就冇開過機

standing fake shot如果想面向running direction係咪㩒L2+ fake shot? 但4*sm player做又變咗drag to drag 應該點禁先啱？

R1+FS

隻隻都可以咁就爽皮

now?

ok 1 match
打緊slam dunk

DR SB fdly幾個mode 輕鬆鳩玩

有班傻仔死都要咁執著打哂30場 唔心息

之前祭左咪揼春

不過EA邊會咁好元

*EA邊會咁好死

啱啱先睇到原來今晚cut off嗰張巴西佬有5* skills

你賓周細係咁兒挘幾下輕松鳩玩就得
何必咁執著打到出精 唔心息？

對sbc無影響

佢捕左好撚耐 唔好咁啦
總之我地傻啦 打WL

自己廢打唔掂話人傻仔

psn?

有無巴打打下FANNY 小悶

無新野

psn? 玩場跟著睇西甲

上年過左tots event. D tots卡會大升

唔再報Fifa 20既WL啦，成班fd轉哂打籃球玩slam dunk ，重拾當初freestyle 既感覺

陰d陰d升緊

下個禮拜如果出totw做rewards
真心唔想打

Ps4?

App

D人話 個個玩PG SG
籃球GAME心態

差隻tots dejong 差400k就齊陣

我鍾意打pf
仲要係stretch 4

中資game 不了

被巴打壓住打 爽皮 GG

我又護空門又ddg神救

蝶巴 黎唔黎場？

條傻閪支那狗cuistar10真係好戇鳩
隊波叫star platinum

可以呀

好正 我freestyle1&2都有玩
我都迷上slamdunk

On9直呈係支那製 粗製濫造不了

2019年版全稱為《灌籃高手 正版授權手遊》，上海蛙撲發行（DeNA的遊戲在中國是由上海蛙撲發行），成都先知者研發，東映動畫授權、監制

你夠食m記

Mos burger

25925到

我車專出25

唔同我打

你又知佢食m記

隨時炒我幾球 家陣

啱channel花生真係一浪接一浪

七國咁亂

幾時改返個名呀

肥仔就慘 辛苦搞間公司出黎 搞呢味
條MK仔

口同鼻拗
除非有片否則好難知誰是誰非

本身件事告一段落 之後一個月後條新仔煲翻大件事

有CCTV咪拎出黎
唔好得把口屈鳩人 條MK仔
講到咁多把柄 想擠牙膏?
好撚憎呢D MK仔 扮鳩哂野咁

我睇開Gv...

Seed?

垃圾EA幫大家棄game
波衫SBC都無

水靜河飛

summer heat就會有好多野啦

見D圖有 丹比利
4球得唔得

原來tots anderson仲要四十幾萬，有張紅卡，用過咁多張tots最廢都算係佢

音樂比利之前見6-7萬，升左咁多

肥料價 96rate唔計龍門最平係佢

上星期賣佢 好似7萬幾有交收

啲卡火箭

未買人

無新卡，無人開包
買返舊卡
火箭

訓左 你比你tg我 今晚打？

下星期wl似派返totw

做毒撚傻鳩，打wl

快活人生，唔打

唔撚是吧

做毒撚傻鳩都唔打啦

正解

盲腸

打到頹 不打了不打了

Weekend我諗係奴objective拎mendy

game尾卡價不跌反升 你玩埋我嗰份

我想問吓headliner d 卡仲會唔會升
拜仁好似又贏咗四場
利雲

升咗一次就無啦

個個棄左就咁丟低隊波

用緊里山
換toty kdb算唔算大upgrade？
但要allin

可能事實就係大把鬼佬仲玩緊

有冇人DR成日撞到隊Joyful 次次拎銅卡陣一入場就quit

但無咩做又想打wl求屌醒

放3M coins $3/10K
tg:

打last of us 唔打WL

11w之後last of us

出返totw邊有人要 tots咁撚勁 除左出d冇出tots嘅球員

順便棄驚

Ea送你一程

做咩咁唔小心

好多人中招 ea大圍捕

EA都秋後

多隻腳 進攻再勁D

我見ig 有間外國賣coin嘅講到好似攞正牌咁 係咪EA 幫佢/自己搞曬所有其coin source?

我唔敢買黑金了🙈

幾時買

個frd棄驚過coins俾我
貪快無遵守妙妙啲rules
例如唔好過市價300%、只bid不buy now、同一acct唔好多過兩次
好彩極速洗晒啲錢，剩返兩萬幾三萬
清都無所謂

尋日諗住bid Mahrez

Bid bid下上到3m幾

條友係咪死梗

RIP

我琴日都見到張 心諗過coins 過得咁明顯

同你一樣
Frd過俾我，3mil幾
跟足rules

個Frd ban左mkt
我仲未有事

唔好咁狼，一張過一球
前前後後過左十球都冇事
最緊要唔好急

打cm防守夠唔夠硬淨？

我係用張值16萬嘅moment nakata過1.3m

棄左game過檔玩slam dunk
應該都玩到一兩個月頂到fifa 21

Cls

得屁無所用

LAST OF US 2 IS READY~~

星期五過，今日先ban
洗晒啲錢做deluxe sbc/ultimate sbc/moment Lucas

截波果d都OK

但唔似witsel果D可以一野撞尻人撞到人仆街

我覺得唔算大upgrade
不過toty kdb而家個價係幾抵

仲有mon hunt同手機game，捱到7月尾有gundam，
加埋開返波，更加冇心機玩fifa

mon hunt有新野玩?

月頭有，同埋我新玩，仲刷緊冥赤武

手機驚...不了

玩開有感情，加埋隻game唔執，好難棄

有冇人呢2日有打draft 想知搵人耐唔耐 因為想打 又唔想等到2046

另外想打fanny 今晚有冇

我覺得隻里山都已經覺得好勁
撞到對面仆街
但其他位又無乜空間upgrade
所以先想上kdb

Kdb最勁 霸王級中場 又大隻
又守得

99 kdb 帶我上第一次20wins

99係咪勁98好多

我自己覺得係
用過98 都覺得一般
99好似另外一個人
大隻 又快 射波左右腳輕鬆死角
走位又靚

防守一定勁啲 99防 攻應該差不多

可能之前要食shadow
99可以食engine

但都賣左
今week試 tots 包皮 或者tots messi

棄game打場dr都遇到衝cam狗

一google原來有前科

係你喇jacklonglok

我啱先個wl先打完佢

Kacha510係咪手足黎 之前wl贏過佢 今日dr 我練sm姐 洗唔洗游水慶祝加係咁rainbow flick我呀 btw如果係手足就當我冇講過

手足就更加要屌大力啲啦呢啲

幾點？

個ac好似會唔同人打

因為我睇台聽過卡查呢個名 唔記得係fatdoi定happy 台了 所以應該手足黎 手足就當玩下啦 我都係練fake drag back 佢就係咁原地rainbow我 一開頭入幾球都l1r1 後來佢優勢有2球就開始串 閪慶祝

呢個公廁號嚟

今日咁多人俾人ban
EA大清算

比你psn/tg me 12點前都得

仲有邊個

我在TG見到起碼3-4個人

之前刷任打過

2:0我時 走去pause想我走

本身都諗住走 嬲嬲地即刻認真打

同佢3:3

下年開新號玩啦 彩佢都傻

有冇機會置頂

正評

Ps msg la

死埋+1
Ban market
諗住臨到尾唔玩過埋D conins比個fd
我死左 佢未死

你fd清硬coin, 差在幾時

屌那星我仲有1m喺ac 諗住等下新promo
家下真係無鳩奈 提早棄驚

報復社會都做唔到

叫佢快啲用晒啲coins

賣過 好撚驚

我都未驚過

實名舉報你

any frdly now?

Yes i invite u now

篤佢PSN

sor等一陣先得

實在太邪惡喇

子華仆街論

大BAM 週

Dear EA,

I am writing to report that user xxxx involve coins selling issue.

ea都白撚痴,都大撚把人棄game,bam黎有柒用咩,平時做埋d仆街野仲唔夠趕客咩

我諗係嚇定你下年唔好課/sell coins

ok now

真望一望隊野就熄返game
寧願打返隻狼, 多人就pro club

下場invite 你t字頭？psn

(認真mod)下年見

喂 咪癲啦

下世見

你地未打正評盃

3p啦

奴埋果兩隻obj野做祭品砌ultimate tots guarantee
結果都仲係中sancho不過我好滿意
仲以為中神軒

Wl見
認住我隻紅屁

friendly?

屌好似RG neymar仲好用過tots reus

EA真係專搞弱智野

有無師兄有van dijk使用教學，我抽到佢但唔識用成日一標就輸

禁x行埋人地度就得，咩都唔洗搞

唔好亂標波

原來遲啲有場柏林聯對柏達邦
ea會唔會搵依場做mm

mm今年唔玩指定銀卡

低尻能
係咪Sb 掛機大法，first goal win, dr u win i obj 全部都要ban

咁我唔撚玩呢隻game 架啦啵

wl唔俾用og大法
可以買勝個年之後就開始咁樣ban人

就嚟刷任都唔俾

雖然 Game尾都要

辛祖唔使屌啦，一街都係

照排隊屌

場場真打 d垃圾requirement 點fulfill

唔撚比我廢 on99

有時電腦幫你own goal

咁就ban得

波又輸埋

我開sommer 咁點先

tots完咗都仲有正評

原來Kent真人因為ig好多人鬧佢張卡屈得濟
搞到閂咗個comment

Any Fanny?

我咪一樣

Me can

好撚慘成班fifa ut 癲佬

張卡真係由頭玩到尾 後備落黎屈唔小 仲要5腳

幾日冇獎抽有啲唔慣

你地

啱出咗kai仔嘅德甲potm，84x1

獨樹林峰

希望今年會再出張Alessandrini俾我地玩下

竟然仲有

平到車隊又多一人

廢過生日個張，有肥多先做

同bday個價差唔多，仲要無左5腳

佢又有11張卡

專登清左倉跑山去做tots包
出返隻用緊既硬吹牙樂俾我
Ea我屌撚死你老母

真係confirm 左去車咩

鷹話得timo係comfirm

未呀

佢係咪喺車仔做

有冇人fanny 加我，我想試新陣

待陣可以試下 做埋隻摩笛先

Ziyech真係簽左

Werner好似原則上同意之類

打緊正選，夾Sancho 打正前
有一場WL 入5球

Kent

再upgrade，同top tots冇分別

有冇人fanny？

等陣?

可以呀
你得叫我

呢張今年潛左水

無左伊巴同佢stronglink

黎得

Ok invite now

冇有曼迷用過moment雲佬
我用巴哥覺得好撚勁 冇想像中咁鈍
有冇食評雲佬係咪都係咁上下

玩過loan 幾好玩

全game最勁super sub
真係搵唔到第二個係佢level

Gg
蝶巴勁撚到

諗住就完game輕鬆玩下
佢拎住隻R9 full replay仲一入完波就係咁pause
做乜鳩姐

睇個名都知係支那狗

frdly?

你留psn我add你ok？
我psn好易自爆

又無野出

仲有冇巴frdly?

Loading screen 到底係allin pack定真係出升級版

廢到咁都話勁

你隻potm屁玩到出神入化

add me? psn上面

仲有無人玩?

有冇人刷frdly psn: sdjkn

刷任

刷任ok?

本身都諗住hea玩下到尾
家下Ban鳩埋我都係過去玩career mode算

玩下pro club咪算

有新嘢呀！有波衫objective！

有z x q 哩啲字真係9成9大劣人

ea話會ban派win啲人
啱啱個wl派咗兩場

派win 都ben 咁痴線

唔撚驚 季尾

各位大佬 手頭有 800-900K 想upgrade個陣 有冇好建議 thanks

牛蛙打Ram 不如搵返隻真係打邊既

比我可能aouar轉包皮pedro轉麥明詩

perdo是但換隻messi/mahrez/sancho 睇下你想8chem定10chem
之拎買rg包？睇下你隻牛娃trade唔trade到
trade到換bday世三

想問下依度有無人玩switch版

玩到遊戲既？

SWITCH版好似連ENGINE都係用舊
即係舊GAMEPLAY

有fut?

有呀
18屎忽痕買左switch黎玩
又舊engine又冇sb

點解sancho可以跌得咁誇張

太多人有硬吹

Sancho guaranteed pack

我都有兩隻untrade 等祭

同時廢咗好多

可以用返SSK了
Strong Link兒子

祭尻左

新既loading screen - 全部係之前event 卡面
唔通summer heat 就係boost up 哂之前event 既卡
Bruno, Ibra

我諗好多人都祭咗
邊估到EA咁玩用返啲舊sbc卡upgrade

有冇巴打可以影一影新loading screen黎睇下？

唔信佢會咁好死免費boost
一定要再抽過

問題包

想知會唔會in pack,留左十幾pack

Obj / sbc就一定有
佢應該會俾你obj/sbc拎返舊版，再奴sbc upgrade

個LOADING SCREEN係點

好彩mendy仲係度

全部都係in pack嘅promo

放3M coins $2.5/10K
tg:

但無tots

邊夠吸引力

EA 唔會死錯人既
聽日就知咩料
可能一口氣出哂上面卡面既新卡
TOTS級

應該會boost到啲stat all 90+

好多都祭哂，再出obj/sbc boost 都無用，閪pack rate 又唔會抽得返

in pack機會唔大
ea應該會出返一堆全新SBC

咁D pack之後剩係抽RG? 咁唔想玩啦喎

理論上佢有一輪會將啲貴嘅special card重新in pack 不過唔知幾時

上年有揀返之前in pack hit嘅卡再in pack
可能聽日一次過出
攪promotion應該唔會無特別卡俾人抽

唔in pack點賺錢？
一定會in pack
再俾一兩張你班乞兒奴

有就有
番炒無boost

If mbappe /neymar / Messi 再跌

冇tots咁勁嘅話冇心機奴

兩樣野
番炒Sbc obj 實有boost
番炒in pack實無，有93 mbappe, 93neynar, Messi, cr7 個d

應該係咁了 92 93 包皮其實都好勁 如果打邊仲係霸王
翻炒 綠美斯 綠C朗 都唔差

仲用緊喊包打Lam
都仲幾夠用

你放哂？要你120萬得唔得

舊卡翻炒當然會in pack
新卡加stat就unlikely會in pack
唔排除佢個summer heat係包埋舊卡翻炒
睇佢最新個loading就似係

93包 HL尼馬 97美斯

反而想EA 出返 POTM 屁 比我砌返

再boost

有無巴打知壞ps4過咗保邊度整信得過

換ps5

起碼等一年
第一浸好似好多伏

依家出返94 又幾好砌
咁鳩多肥 強度又夠

估唔到用左4個幾月 都無代替品

始終雙5*係meta中既meta
屁仲要咁高數值
來來去去得壽包 R9 CRUYFF 取代到佢
個結果變成前場4隻 係呢4隻
MAXIMIN 就算雙5*都係83finishing 打中間蝕章d

重有屁個模組 都好屈下

收部二手可能平過整

有冇人砌左havertz?
同birthday個隻邊個好D

實係5腳勁D

唔計value係bd好啲

甘totssf brandt又點睇

打cam嘅話普金尼馬 美斯仲係top tier
但要sacrifice少少pace同shot power
尼馬食sniper 美斯食engine 我覺得係最好

好多以為唔洗食ENGINE
點知食左仲勁

竟然
我隻普金messi食hunter

我自己經驗96美斯扭波已經明顯勁過94
特別左菇順啲 同埋少啲畀人吸波
反正94食hunter都唔係特別快 而家啲中堅隻隻95 pace
cam位好少係咁加速爆人

有咩方法可以準d出到heel to heel
成日都出唔到

前至中段係嘅
食hunter都可以屈到大部份後防速

出左tots都已經冇用佢

推前推後咁樣出 個人面向唔同方向 左菇出SM既方向都唔同

去訓練場練下先
去練習入面個進攻情境
有電腦MARK你 有龍射 又係UT視角

Shooting
Advance 1/2

其實係揸手制個手勢
可能右手要離開個制多d

係shooting 嘅最右面，attacking scenario先真

今晚fanny 有冇

11:30?

Okok

放coins果位巴打 tg左你唔應

留tg thx

大ban周喎唔隔多幾日先

咩係大ban周

呢個星期係咁ban acc

Ea周圍封人ac嘅一個禮拜

屌你老母EA就完季想買下啲鍾意既人撚下都唔比

我都被清
0 coins抽紅卡唔知會唔會好啲

唉 等我仲報左WL

咁驚

無咩所謂
一早洗晒啲錢
剩返兩萬幾三萬
豪俾佢

淘寶？

朋友棄驚過coins俾我
我拎嚟買肥料做sbc

我早幾日過coins比FD
前日死左 ban market
FD未死 應該就死

過coins俾我個fd早我幾日被ban market
叫你個fd快啲洗晒啲錢

我同你個frd一樣
都成十日
希望佢唔會派彩先清咁sub9

想問tots 費基亞食埋engine打唔打到邊

爆唔起
但多用sm 靠下strength 都打到下
最勁係cut in fineness

有冇Fanny?

我轉頭邀你 打過架喇我地

好

個po好靜

Sam gor係咪已經完全棄哂驚都冇開？

冇開兩個幾禮拜啦

勁多人過左去玩SLAM DUNK

中資驚 不了

真 唔明做咩支那野都咁多人玩

因為中資好興包裝到真係日本代理咁

Big Data已袋

好奇一問，如果中資GAME但台灣代理，我地玩同課金會唔會幫中資賺到錢?

支那&港澳台代理：DeNa China

《灌篮高手 正版授权手游》是一款真人实时篮球竞技手游，由蛙扑发行，先知者研发，东映动画授权并全程监制。游戏将以多样的比赛模式和剧情还原《灌篮高手》赋予我们的热血时代，一圆你我曾经“称霸全国”的梦想！

DeNA 中国总部位于上海，
在福州设有分支机构，现有员工超过400名。
主要业务为大中华地区（包括港澳台）
以及面向海外的手机游戏
研发、发行和运营。

根據中國大陸地區有關政策規定，外資獨資企業不得從事遊戲營運業務，因此本表所列的DENA中國研發或與合作夥伴聯合研發的遊戲，在中國大陸地區都是委託「夢寶谷」（即上海蛙撲網絡技術有限公司）來營運。

因為真係好鍾意slam dunk
玩但一定唔會課金

一定會啦

有冇fdly直落1 am

小心啲個人資料外洩
免費既永遠係最貴既

講起就火，班fd平時幾黃幾黃，但手機玩緊一大堆中資game

其他都唔會玩
之前隻一拳超人都冇玩
依隻真係忍唔住

衣食住行 其實就好難避免中資

娛樂依關要忍住

有 now?

老餅好鐘意slam dunk都無玩
重溫返黃viu動畫版頂癮

我10年先睇之後中二個暑假日日去打波

我係中3開始打波之後冇耐先睇

我係天才櫻木花道呀！

左手只是支撐...

如果動畫有埋全國大賽就好最尾流川楓傳波比佢，之後佢地兩個拍手嗰吓一定好正

連Lui gor都開台玩slam dunk

痴線佢已經37lv
我都係尋晚先dl嚟玩

洋平同學好型呀

係

網路個d真係滲透
最緊要係佢地屌抖音王者榮耀但又玩依隻支那驚

我全部無玩
覺得坐黨鐵已經夠哂皮 雖然用老長

係... 點解唔整埋全國大賽動畫版
不過睇坊間有d人剪輯漫畫再加配樂已經好正

咩意思

送ultimate pack咁好死

翻炒舊卡only

93mandy

Ndombele

我隻SSK呢

無耐先做完Sandro

果然送既包係冇好野

隻尼當比利好似好撚勁

哩啲in 返pack？

紅卡會出曬堆promo

一日奴完俾大家睇

呢個時候任抽一家仲啦

Who

89mendy 已經雙5星

Mendy打幾多場要

mendy雙5星

得包tier 3pack

Key stat都差
Finishing marking 3*wf

終極最強左閘

ndombele 84+84係咪必做

熱迷會做
但我仲等緊SSK

冇開機
佢要點奴？

食張marksman 打前鋒都得

已有85
最少都要10+12+10

成個月時間奴

Obj黎？唔奴了都無人玩

打10場有87

用87打12埸有89

再用89 assist 10 matches win

仲有其他助攻入波細任

當我冇講過

獨巴唔係del咗club咩

好撚複雜 隨緣就算

Ea真係痴線
毒撚都唔會用咁多時間奴隻野啦下話
三十幾場

都唔明點解唔可以直接送

搞到天花龍鳳咁

EA：咪送左pack

特別卡開始多了

打段野 我都覺得複雜

好彩d assist 入波任可以一齊做

唔好彩打多十幾場都似

開完機，望完，熄機訓

中呢啲已經無感覺

一隻都用唔到 EA真係低能

84 if Doherty

Wtf ea?

係咁e打張 87 89都ok既

幾扺玩

得閒先打下，冇咁大動力即打

我抽完 都係垃圾

晒還晒
隻野d stat勁到傻

中哂特別卡都冇用 連sub都打唔到

狗都唔做

點解你d地d pack會中特別卡
我中歐聯Onana

我中morata

開哂手頭上啲pack
OTW de jong+if 87 kimmich 兩張肥料

Board都冇

有冇人攞coins 抽卡
反正驚尾

You are not alone
我中AWB OTW
係成pack最高rating果張

之前tots抽左，得垃圾

如果條友有兩張特別卡係出高rate嗰張？

中夏神細佬
同個智利仔

中埋d南美黑卡先黑人憎
最憎見到黑啡色紙碎

跟以下個list出

Mendy 奴到死

聽日WL獎勵係咩 tots?

WL大量90肥供應

包皮竟然出喊包果張

而家開波開始奴
WL打個快17，希望端午前攪掂

yes

想問下幾時再出高packrate tots

好似無

而家有D似上年player’s day

下星期開始？

轉左下載版

記得果陣好爽
張張都藍卡
屌唔係冇呀嘛

啱啱升d3就叫人奴 啫係逼人跌番去d5d6

League又開番... 晤知佢之後點出d card

我仲係係D5

未有咁快啦
上年印象中都係七月尾先出

又話del game

ut完驚個情況原來係咁

del game可以避收信

抵做
除咗射波同work rate冇大缺點
加上佢模組都算靈活

strong link 兒子

Toty挑戰sbc有兩個pack?

屌你老母 ultimate pack冇board

揾咗你好多次

得張肥料

搵我咩事

突然唔見咗你有啲唔慣

棄咗驚

笑撚死 你去左邊呀

有熱就會上水？

當然

如果本身冇futmas mendy 理論上最少要37場先搞得掂

實際你地自己諗

無愛，唔特登做了，生命鬥士咩

做到89都輕鬆嘅 當奴sb

最好86 pizzi其他全垃圾
決定出年轉account玩

dllm又要改新圖

轉PS4啦下年

隻lucas等緊你

完game都咁 乜都無 on9

屌拿星
棄GAME 先係咁出法國仔
MENDY 利當比利
點撚樣棄GAME
EA 食屎狗

隨時出埋丹比利

AOUAR 好似勁過利當比利

當比利勁幾萬倍

之後WL rewards keep住有totssf
撈埋best of 舊卡

都好
14WIN 都有野抽下

頂好想抽包

邊度講

綁手制等22場就有隻89 mendy

幾好 邊掛邊FRDLY

D FINISHING差D

掛緊dr開唔到fdly

廿分鐘傷兩件 幾時炒撚晒d隊醫

rg mendy仲快過87 mendy 87 89 mendy都係慢過xmas mendy

垃撚圾

順便炒埋大衞累事 見到都驚

雷斯車仔派路

電欺條廢柴憑咩出咁多高rating卡

電欺真係個大笑話

痴撚線 雷斯嗰隻戇鳩唔撚係扮

On9EA加返Mendy個pace

完驚都要人咁奴 好野

大家鐘意邊個排陣? 我最多應該都係奴到89算

唔比野奴就無乜野玩嘅
至少依家有返動力打下

29日輕鬆慢慢奴

最低消費都要30幾場先拎到93

頭4個唔會有太多改動，fut就繼續挑戰玩家底線

張ndombele好似勁神軒好多

要買PS5了

唔好第一水買

其實就算金2有90+特別卡都仲好多伏

ndombele 里山, de jong, 揀邊2隻好

就算唔伏，應該都俾tots屌打

金三 同 金二有分別？

Bday果D有無份？

好多Same rating 但條氣已經輸左

年年都係用呢個 pattern 公布

#722

係喎 拎89唔使贏
會唔會有好多人入dr掛場送win真係做爛哂個mode

一陣又加多個轉盤

送win一陣ban尻你

整埋啲on9嘢就叻，
咁多年連個filter都未做到可以用rating嚟search球員

開卡個畫面變左

買部新嘅ps4算
二手買過兩次全垃圾

兩次都用咗陣就壞兼過咗保

我已經掛緊6 7場 無計 tots清左倉隊波得40個人 我仲有7隻西甲/法國都算係咁

點同 dr等完場有分加
Ea係ban pc版既wl送win og走場 好似係

正丫
仲未做grealish同raphinha

窮撚既end game陣得返10幾coins
到最後都係玩唔到告

所以要快手做到89
食人掛機

ndombele勁5勁過里山

de jong 冇走雞啦
BUG卡嚟

又g又a又要win，都幾煩

好多人會攬炒

里山同de jong 防守差唔多
里山帶波仲順d

Ndom 似當日出bd baka咁
勁一兩個星期

我真係掛下算，要win先真打
當打sb

驚佢之後出sisoko, 然後無卡做

de jong帶波順啲 手感似attacker
sanches個body type係橫少少嗰種，手感重啲

ndom帶波應該仲順 睇review扭波好撚勁
同埋佢賣點係aggression高同埋acceleration高 但佢body type唔夠橫 唔係撞死人

果陣用otw 已經覺得好唔錯 又靈活又硬 不過番工忙到冇時間玩

呢隻係幾有趣 可能會做 連哂Kante lucas sob

一開game 就係用ssk 搭ndom 雙防中，2隻都搶得撞得

SSK要大boost agility and balance先好用

ndom算係bady meta嚟

里山細細粒但可以撞到人仆街

舖路俾我隻son打二隊
中左屁(如果)，son入唔到隊

好快俾人屌
應該係d人夠錢買if de jong之後

Son is everything
Btw if do ndombele sbc
Kaka -> mbappe is big upgrade?
Or Mahrez -> son/ mane ?

Ndom拍邊個最fit?
係咪拍隻主守？

Son neymar 居中
包 lucas 側擊
不斷傳中産生必入球

重主守

ndom張otw最伏係真人場場都冇得踢 奴完返嚟成年數值都同普金一樣
睇熱刺換佢落場次次出場淨係識show腳法 走位勁hea

加埋眼神防守，激到摩佬

佢又med med又得82 marking 咁

其實de jong係咪主守?

both都得

睇下拍邊個，佢兩樣都得，主守好d

High med，又防高

Allan gueye kante 個d最好守

不過腳短

要靈活無計

等ssk

上年干sir咁

Kante排除左腳短問題
超lur得

dr+-50分時代

你D幾

係d3奴春咩 場場仲難打過wl

自隊降班la

題外話

last of us 2個故仔出哂事

係咩
冇打幾個月,今個星期由D6一路打返上D2了
感覺啲人廢咗好多，好多勁人都棄咗game，刷住任都有得打下咁

今晚有冇fanny 留psn

你勁

屌你老母，inception已經review完隻mendy出埋片

岩岩見到

Cls

佢d做緊Obj既對手見到會點諗

Inception雖然講野唔吸引，但佢真係好努力好快出到review，好欣賞佢

有冇巴打睇開DCPHD 用邊隻都係離門幾十碼大大力抽入人個龍

想知佢點射的 fitness黎？

條友下下green time, CLS

Sor手殘不推文

佢俾我感覺係拎住把狙玩足球game

係幾好，唯獨唔鐘意佢拎一場兩場黎結論
D球員日久見人心
就好似85mendy咁 愈用愈覺得佢勁 唔係一兩鋪就領略到佢勁個位係邊

幾好 18之後幾乎失去左 真正炮彈遠射既能力咁
18好易入 19綠燈還好
20真係要對角拉哂弓 先入到
當然 冇練綠燈都係一個問題

今集前面成日一堆人 射龜咁

係 格硬猜都猜唔到出黎

inception 精綷係佢點diu EA 同個broken gp

反而今年成日做player review 失色左

不過佢chem style recommendation 唔錯 有d唔正路跟下又真係救到個球員

睇diu EA一定係睇Krasi

Karsi 佢係尻屌叫下 (同連登post 無分別)

Inception 個d係認真分析 爭好遠wo ching

想非正式統計下大家轉右茹用player relative定係ball relative

純粹中意睇佢燥底屌EA gameplay only

佢有d角球斬去禁區頂窩利都綠燈，唔知點禁

蝶巴點睇 雙防中 用kdb搭邊隻好 henderson/kovacic/ndom/gueye

加埋防中 成堆人企係禁區頂同禁區入面

得番K角對角位有d位 但角度又太窄

我用gueye

auzio仲快過佢少少出片, 都係顛佬

Inception 有頗多review (包括奴同買）唔係佢自己account。

Ndom 定hendo 打cdm? 拍kdb

跟著再開埋obs

我覺得一隊波最少一個 High def Mid att 既防中
最好簡迪 Gueye類 另一隻可以靈活帶波
最好可射
KDB搭Gueye啦
Ndom一定做帶波個個 佢仲要mm marking 82

我諗住ndom 拍modric
原本de jong 拍modric

Auzio嗰個自己acc嚟

而家用vela fekir son 綠燈fineness 無人mark廿幾三十碼好易入

要Finesse先易入
硬Ban對角 真係一個WL都無一球

Player

轉唔到ball relative
雖然d人話係meta

Finesse好似係易入左的，冇咁易出界

等派完彩開始奴

熄左finess好耐，廢事second chance紅燈柯尿射波

inception唔係通常都拎人哋acct做review咩

盞燈係用黎prove script
綠燈單刀近柱唔中籠

打多幾場真係升埋d2過埋dr reward要開始奴mendy跌d了

個個一開波自隊兩球本身d5就快降班依家打到d4就快升班

兩隻都試過 但最後都係用player
但唔知係咪我問題 要睇住小地圖先轉得岩人
一唔睇記成尻日轉錯

用player 真係要focus 落個player到做圓心
眼尾哨波
一亂左就L換人修正

轉用ball唔知點解適應唔到

d2-d4都打過
啲獎勵唔太大分別有啲obj要贏都係廢事上返去

EA今年摧毀左DR

DR 就係奴奴, 唔奴我係唔會入場

尋晚免費pack中完DR又中

下面好啲 442可以full chem

應該full chem唔到

犀利

感邀

如果Sanches 代替里山，又做唔做到full chem

普巴+ndom性感到 眼神防守中場

自膠，Sanches 代替ndombele

普巴模組仲係好屈, 手控防守好勁

又兩隻肥

呢隻勁 打lm好好用

96x2

拉素肥料孖寶

Alberto 好勁 射親都入

carvajal+oblak

OTW放題

Tots完滿落幕

100k pack最高82

1 97 96 dllm EA 浪費時間

打個和

真心問 orsic定david 邊張supersub好啲

Orsic好屈

而家返屋企開rewards

3 Tots pack夾埋有400k = w

驚尾講試工用2隊輪流打WL

之後仲會in pick along with ss wr otw hl個d

成推肥係到坐

一樣
而家3隊都好勁下

henderson min price 130k賣唔出

但佢in pack果d都唔會夠tots屈啦
佢依家otw in pack果堆都無boost過 純粹就咁放番入去

定揀張龍算 好似做肥仲抵
反正依家正選基本都夠氣打全場

Tots都會inpack 得toty唔會再in

有tots
係差係個pool極大

1定2好

上年賓爺要食埋hunter先有人要

你俾shadow佢食可能好D

immoble x2

No Rui Costa

又中垃圾肥料
今星期真係完全冇動力打

要休息返一個星期，冇咩鬥志打

上次已經係分兩隊今次多埋kimmich同hummels

TOTS MESSI

21唔會再出p4到?→
即係要焗買5

Werner 正式簽約了

通常兩代兼容

下集有werner用

哭𠹌咗

14win 有紅卡kimmich + 89漢堡lb 收貨了

肯定出在p4到，ps5講緊最早都11月先出
同埋呢的game，2/3年內都會出p4版

Wah diu

Kimmich x 2
懷疑睇住我第一個pick揀邊隻黎出第二個

上星期已經Alberto x 2

果斷14勝都唔再打

17咪唔會咁

其實係

真係唔想見到兩隻minor league 86-

挑戰奴文迪之路

你開包未
上星期我抱住滿心歡喜 之後灰撚左

賓周馬打LAM點睇

想打機
但隊隊都叫人打假波

唔差 其實 樣樣都有d

Supersub會好d

其實都好多人真打 就咁擺隻mendy落正選就繼續打

得十場波最後先要真打

有排打假波 而家係鬥快做到89

廢事say no
但我又冇想刷

明明個任冇限時

因為可以遇到人派win

你快做到89就可以食人場如果仲想上

Btw係一個月

其實果幾隻就算唔dup都係肥料 x2同分開都冇咩大分別

趁大家都做緊 易啲默契波

尼當勁??

勁過神軒, 咁既價仲有兩個pack抽, 有肥料就做啦

連紅卡都少人開

14win有兩張96肥，算好好彩
不過今week唔報了

賓周馬+kimmich

上星期已經無打, 無得開

今集DR係咁架啦

佢紅卡係TOTS都仲有啲動力打
佢變返TOTW真係完全唔吸引

係大雜燴 乜都in red pick

大家快棄
正閪驚

為咗避開d msg假波撚
鳩打下online season
點知大半隊個名變晒black lifes matter

尼當抵做 送咗隻hl沙拿

慘到

EA就係想你報WL

放coins $2.5/10K
tg:

尼當+里山夠做？

夠啦

有冇人可以講多次點買cam轉cf

x2

棄wl
Dllmch

改henderson price range未dllm，放唔撚到

我last場draft搵咗1個半鐘 都係想抽pack仔啫

無人讓嘅..... Grealish都未做晒

你永不會獨行

x3
安心棄驚